現今邊部安撞平板鬥得過新ipad

相近價錢下

流暢度 續航時間 apps數量和質量

當然仲有產品壽命

小米

冇

飛雲

2g ram跑win10

歡迎挑機

無啊 係一部都無啊

從來都無!!!

續你老母
返屋企自瀆啦

pixel c

Samsung tab s3

air2都屌打全部an平板

對我嚟講無得隨便入歌，就已經係輸咗……

而家重有android平板出咩

乜仲有原始人會down歌
我以為個個已經用apps

依家聽歌唔係上網買既咩?咁方便

其實ipad 點無得隨便法呢又

人地要用返78十年代果種方種入歌呀，體諒下人啦

嗰啲streaming app淨係可以用佢個app聽
喺第二部機offline聽又要再dl過

成個碟庫做晒 lossless 咪要入歌, 人地真正支持歌手好過聽 Streaming 唔知袋得幾多.

咁就算你可以入歌 用另一部機咪又係要入過
做乜鳩

DL快定USB 3.1快？

用左一日已經覺得完勝ipad